肥媽係咪好唔掂？佢關開緊fb live教人整嘢食

無link

係咪kol 100咋